有無人坐過德國FlixBus

我想由Munich 去新天鵝堡
我見到google map話要flixbus
我想問下係未要事先book定飛, 定可以係上巴士前比錢買飛就得
因為我係flixbus個website搵唔到result話可以訂定去新天鵝堡

新手求救

搭過。

冇得上車前買票，要係佢個website 度買票，買完佢好似會send 個email 比你，個email 入面會有個barcode, 到時上車果陣 會有個staff 用部機 'do' 你個bar code.

你可以hard copy 印個email 出黎，不過我就down 左佢個app

book 定先，唔係會冇位

直接坐火車去啦，去火車站即時俾錢就得

一定唔會無位，班次幾密下，好過坐巴士

或者可以去巴士站嘅service centre 買定飛

如果係幾日後就去 嘅話，火車好鬼貴

Btw,樓主。不過如果Felixbus website 冇你果條路線，唔好搏，搭火車最穩陣

我上年去天鵝堡係慕尼黑中央火車站坐DB去FUSSEN再搭巴士就到
DB會準時同埋舒服D
去到FUSSEN好易搵架巴士 因為差唔多全部人都係去天鵝堡

同埋樓主，好似冇車直去天鵝堡，要坐多程巴士。
好易搵，去得果度，都係去天鵝堡，10成9係最多人果架

樓主幾多個人去呀
如果多人買一日票可以多人用 除返開抵好多

前幾日先去完
我都係搭火車 不過嗰日架火車多人到坐都冇得坐
如果你買group嘅一日票好似係€26 可以for 2-5個人用

啱啱搭完
如果你搭flixbus一定要好準時
如果遲到嘅話就算架車未開走都唔會俾你上車

其實可以搭8:52/3 果架火車 早一個鐘到 只要買單程去pasing+邦票

請問有無話FUSSEN個位置係邊, 唔該哂呀

google map search咪知 同天鵝堡好近 坐車10分鐘內到
如果覺得麻煩咪直接join團 貴少少 但車飛包哂 時間又預好

買邦票咪搞掂囉

坐過，要事前book
仲會隨時改期冇通知
比呢架偷喼，冇左5k

慘
我上月坐過3次 感覺良好，其中一程通宵車，好舒服

搭火車去FUSSEN啦

件事係點架

1個去, 準備去完Munich 再去Berlin

我都搭過FLIX BUS 雖然可能平D
但真心DB火車係舒服好多 同埋係極準時
個APP SHOW既時間係準時既
同埋DB好似真係安全D

我當時係munich->天鵝堡->munich->Berlin
當時既PLAN:
1053慕尼黑中央火車站去FUSSEN再搭巴士去天鵝堡
1255到FUSSEN搭10分鐘巴士(#73,78)到天鵝堡再駁車上城堡
1806FUSSEN搭DB返慕尼黑
2300夜車去BERLIN

你可以參考下同埋上DB search下D票 因為佢有D唔知咩聯邦定咩票
係一日內任搭某個area 啫係你來回都用一張飛搞掂

坐過flixbus 幾舒服
有差電wifi廁所
又平